{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61083&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주제이르블랑펜션"
    },
    "text": "自然の中に調和したモダンインテリアと全室オーシャンビューペンションで、休息のための全室にスパがあり、ゆったりと旅行を楽しめます。 周辺情報としては涯月夢想カフェ(車0分)、クァクジ海水浴場(車3分)、ヒョプジエ海水浴場(車30分)があります。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 人数の追加料金は1人当たり10,000ウォンで、乳幼児も人数に含まれます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、利用時間は8:00から22:00までです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、ペットの出入りが不可能で、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬、爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の場合、料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "涯月夢想カフェやクァクジ海水浴場、ヒョプジエ海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいくらですか？",
            "answer": "1人当たり10,000ウォンです。乳幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭をレンタルして利用できます。利用時間は8時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物は使用できません。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の場合、オンシーズン中は料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 483
    }
}